有冇人試過畀鬼迷

大約四年前 我老豆老母去咗日本旅行
而我嗰陣冇嘢做就諗住走去釣魚
上網睇到梧桐河嗰邊有魚釣
我前一日睇完資料 跟住第二日就帶埋工具走去釣魚
大約下晝四點鐘到 嗰邊一個人都冇

去過嗰邊嘅人應該知道河邊有好多生魚
但我嗰陣係戇鳩鳩咁用紅蟲做餌 釣咗成兩個鐘乜都釣唔到

嗰陣時已經就嚟入黑
想走嗰陣忽然有把聲叫我逗下啲生魚 我就跟住做
用隻手掂下佢哋 摸下佢哋 然後佢哋慢慢游向深處
我就情不自禁跟住走入條河度 越走越入

但係走走下我突然醒咗 攞部電話出嚟睇 嗰陣時係差唔多夜晚七點 我喺條河裏面 四下冇人 啲生魚一早唔見晒

突然 我感覺到水裏面有啲嘢望住我 我冇猶豫 即刻用盡全力跑上岸 拎起個箱同魚排直接跑上條路

嗰陣時已經入黑 我已經搵唔到我當初行入去嗰條橋 唯有沿着岸邊條小路走 走走吓後面有隻野狗喺樹叢度走咗出嚟對住我吠 直接嚇到我跑

好彩嗰陣有個阿伯喝走咗隻狗 （去過嗰邊嘅人都知道附近係有人住 不過佢哋好少出嚟）個阿伯之後揸車送返我去市區

佢同我講嗰邊夜晚好危險 叫我以後唔好再嚟 我都冇多講啲咩

我返到去之後再查先知道原來嗰邊有人浸死過
到底嗰日係咩叫我落水捉生魚

點解我會而家先至攞出來講 因為我尋日又突然想去返嗰邊 我唔知會唔會有一日頂唔順真係去咗
上次走得返出嚟純粹係好彩 我知道如果再入返去嘅話一定唔會放過我

有冇Ching知道要點解決

0/10分 重作啦

真人真事
我講假話嘅話全家死 生仔冇屎窟

咁有無後續先得架

冇是咁的 重作

冇
我嗰日返到去之後沖涼瞓咗一覺就冇嘢
我雖然有時會諗翻起嗰個地方 但係我絕對唔會再去嗰邊

建議帶電油，一把火燒燒佢

唔學茅山 翻去報仇?

燒乜嘢
想害我嘅嘢應該喺水裏面

唔係搞呢啲嘅材料 不了
個阿伯叫我唔好返去就一定有佢嘅道理嘅

有無睇倩女幽魂？

天地無極！乾坤借法！

可能個阿伯埋咗屍啫

好彩你依家都飛唔到去日本

梧桐河喺香港㗎
上水嗰邊

閱讀理解零分
悟桐河喺香港

no eye see

佢同你講日文總係廣東話，有冇鄉音。

如果講廣東話，有可能係g phone。

有幾多個知道

再睇清楚啲 嗰陣時真係得我老竇老母去咗日本旅行
我一個人比佢哋留咗喺香港 先至去梧桐河釣魚
梧桐河唔喺日本㗎

Sorry lor
搵法科師傅啦 唔好煩
唔通你自己搞得掂咩

掟抽炮仗落河爆一爆佢

邊位姓全名家？

佢搵你代替佢
搵啲嘢保護下自己

養成個習慣係去邊都同人講聲?

可唔可以講清楚把聲係點，男定女，個腦定耳聽到？

中午十二點曬下太陽

再唔係洗唔洗組隊落去播disco歌？

我仲心諗點解去旅行會無啦啦去釣雨

你都唔會有女，是但啦

手足一定係黑警想殺人

點解你會敢上呀伯車

符咒
屋企有個健康御守

嗰陣時都唔撚識路
冇得揀

你on9啫
啲人叫你去死你又唔去死

其實呀伯先係主線

死個個我小學同學黎
佢個時8號風無啦啦話要去釣魚
然後就聽到話佢死左

比鬼迷無試過
但有一次係油麻地
朋友遲到未出黎 然後就無野做亂咁行
但後尾唔知點解行左去世界殯儀館（完全唔識路）
然後以為自己中邪 之後驚到即刻掉頭走
番番去油麻地之後 朋友到左
立即同我講某個朋友原來今日走左
成單野真係勁巧合

好多人都睇錯左喺日本
包括我

就係佢？

梧桐河個名又幾有日本名feel

你問下啲師傅囉
最好係啲24小時傍身嘅嘢, 因為迷得你就唔係用理性抗衡到, 亦不限於屋企
或者搵一門宗教信仰, 祈望啲善神護法照住你

呢條河好猛，對邊又屠場

點解你成日想返去？
明知有危險

1 太初有道，道與神同在，道就是神。 2 這道太初與神同在。 3 萬物是藉著他造的；凡被造的，沒有一樣不是藉著他造的。 4 生命在他裡頭，這生命就是人的光。 5 光照在黑暗裡，黑暗卻不接受光。

信耶穌，以後鬼就搞唔到你

做統計有幾多個都眼殘以為係樓豬同老豆老母去左日本旅行之後去左條日本河釣魚

試過

冬天大概8點鐘，地點係舊式唐樓，明明補完習係一樓落地下走人，行一層就落到地下大閘。

同幾個同學一齊離開個陣，我行最尾
突然迷迷下冇跟大隊落去，掉轉不停向上層行，直至去到某一層見倒個冇樣嘅女人，即刻醒一醒心諗點解上咗黎，頭也不回飛奔落樓

返屋企同老母講完，自此冇再去過嗰度，而家經過都會兜路走